中環友聽日黎多次得唔得先！

聽日1300黎多次！
今日黎到乜都無哂嬲
聽日ok？

推

下 今日lunch time有活動咩？

有啊屌 勁快完。。。

推呀

再推

中環快閃真係

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

推呀屌

推啊

真心唔知

無人推 心灰